77777777777777777777777777777777777

777

7+7+.....+7=2047